你地會信啲咩

星座 帶佛牌 耶穌 帶黑曜石 風水 占卜 神？
有無人講下點解會信或者做呢類型既野
我個人就完全唔信呢類野 係就係 唔係就唔係
更加唔覺帶左啲乜項鍊手鍊什麼牌會帶來好運
因為如果真係有用既話 呢個世界大把人發左達

錢

連登仔

登神

正解

b